有冇all in熊既手足

molamola

輸撚死你班仆街

聽日星期五

所以？